維尼搖頭?

有冇巴絲今朝睇閱兵電視直播或者事後睇新聞片都發覺維尼喺天安門上面，又或者閱兵車上面，個頭有不正常嘅搖晃?
少少搖頭啫，唔係特別明顯，但係一種奇怪嘅搖晃。

邊個得閒去睇

閱兵個陣時個樣好似死老豆咁wow

木偶來的
有人後面操控緊佢